突發 立法會外圍 區議員被狗咬

香港工程狗唔洗番工喇
帶螺絲批都攻擊性武器

[url]網址[/url]

學生番學唔好上art堂啊
較剪都更攻擊性咖

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

各位女仔街都唔好出呀
對波都可以襲警架

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

海外港人支援流亡義士

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

鄺俊宇一唔係到就玩完